(集思廣益)女朋友媽咪叫我做乖仔，要點回應

是咁的
近排女朋友媽咪突然間叫我做乖仔
係我諗太多定佢真係當我係佢個仔
我應該點回應好

叫媽咪
叫番auntie

有啲老師都叫學生呀仔/呀女啦

想太多了

靚女你真係識講野

咁你咪同伯母做下naughty boy囉

有私樓?

通常街市阿姐叫開我靚仔

但佢係我女朋友媽咪喎

人地媽咪都撩

巴打你真識食

冇樓學生哥

親子丼

我好愛我女朋友

叫佢俾零用錢

你想太多啦

呢個主意唔錯
但遲d咪要比家用

愛埋佢老母

佢老母都話愛佢個女之餘要愛埋佢點搞

佢老母正？

男人不壞 女人不愛

佢暗示緊個女唔愛你

你自己好搵定後路

女朋友阿媽係叫我衰仔

唔想打搞伯母

女朋友好愛我

咁我是咪已經獲得認可